DSE炒左屋企人叫我去讀毅進考警察。。

不過吾京拉，反正入到去同一班毅進仔兄弟齊心
齊上齊落，要打一齊打，要喊一齊喊，諗起都覺得興奮
急不及待想玩玩了

得閒開發下後門，
唔好入到去好辛苦。

繼續讀IVE啦讀乜鬼毅進

消防 急救 海關 入境
任你選擇
咪做犬啦

毅進好似考其他紀律又得
做CA/ACO又得
讀完毅進再讀書都得
點解要做狗

有人唔做做狗

你做唔緊要
記得揸槍第一日就要做徐步高

老婆同老母都拎去俾白衫屌，升職無難度

做咩咁睇唔開做警察

ACO 6成大學生
毅進點夠玩